不要說 我不怪罪/支持醫護罷工試着說 我會支持醫護 一同罷工保護香港 直至港府落實封關

明白大家認為當刻醫護罷工影響力最大 但口講支持無實際作用 懇請各位唔同行業想支持醫護手足同保護香港嘅手足 加入自己行業工會 留意自己行業嘅工業行動 為罷工作準備 並留意醫護界工業行動嘅發展同詳情 一方有難 八方支援
如果自問自己唔願意罷工 得罪講句 你無資格評論醫護人員唔罷

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

求幫推

一齊罷工 直至封關